民建聯工聯會議員做乜唔去黃大仙保護街坊?

唔係示威者黎喎

你議員公權力呢？

呢樣事後要大力宣傳

喂奶共派班區議員死晒去邊呀

共狗們高床軟枕 風流快活緊啦

作緊國旗嘅檄文

票同錢就識拎，嘢就緊係唔做啦

落海單野

黃大仙文宣識做喇
其他區議員會幫手，禮儀廉議員得把口

喂放埋催淚彈喇一個區議員都冇落街了解下？

喂你地唔係驚呀麻
你地唔係個個高票當選咩
應該好受街坊歡迎架喎

對班賤種垃圾有期望先出奇

cap低等選舉清算

今次之後, 黃大仙 有望光復

夾緊懸紅幾錢

好撚神奇
又話要和平理性溝通
做乜唔落黎做溝通橋樑

民居放彈,D 議員去左邊,下次唔投民X聯

籌旗

成班垃圾

黃大仙區議會

主席: 李德康（民建聯）
副主席: 黎榮浩（民建聯）

點解剩得譚文豪係現場？

仆街落嚟食彈啦屌你老母
做乜撚嘢做咗議員就唔撚幫街坊呀
又唔見你好似派蛇齋餅粽咁撚落liw
啲街坊瞓瞓吓覺乜撚預警都冇就硬食催淚彈
屌你個閪
凌晨喺民居附近放催淚彈呀

民建聯要出黎啦！咁有影晌力！

文宣！！！！

尋找失蹤民健聯！！！